救命 有冇方法戴住口罩食野 餐廳前後左右啲人輪住咳。。。。。。

點算😫

喺個口罩剪個窿

仲出街食

啲野食畀人污染曬

拉

外賣算啦

打針算啦

戴口罩食

包場

點解唔得